====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: les machines sont plus encombrantes , les équipements sociaux plus nombreux;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

